特區政府賀中共70週年嘅特備展覽，將會於7月3日隆重開幕！

借朋友account 一用

特區政府賀中共70週年嘅特備展覽，將會於7月3日隆重開幕！

按照其他展覽嘅慣例即係早一日（7月2日）係開幕典禮嘅大日子，勢必會有政府高官甚至係中央當局嘅官員出席

我覺得而家開始要召集定所有會留守嘅巴絲

71遊行完結後，諗個辦法去歷史博物館附近

我唔鼓勵大家非法集結或者堵塞博物館出入口，影響到開幕亦都會令到中央冇面

尤其有幾個位係千祈唔可以堵塞：
歷史博物館正門
歷史博物館職員入口
科學館正門
科學館職員入口
科學館/歷史博物館車場入口

但係作為愛國愛港人士，提早一日去等待公眾開幕，係香港市民嘅應有責任

大家唔好圍呀

推

又有野玩

輕力

push

一齊去拎曬佢地d場刊 一齊排隊去次所 一齊排隊等無人入到去 一齊係門口派64事件真相

[ 71 ] 今日下午就好發夢啦，唔好等入夜！！！！！！！！！！！！！！！！！

抱歉開錯台🙌🙌會係時事台再post ，希望連住尼del li邊個post